屋企cloud storage

本身屋企用開mac, iphone
想整個home cloud 主要backup video 同 相
知道WD 有隻my cloud home, 可以無線backup
不過佢好似唔係全無線，部野要用lan 駁network

有無巴打有類似system 可以推介？謝謝

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Synology Diskstation

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

QNAP

我用緊Synology (DS218J)，行 2 Bay, 我自己用緊
2 x 3TB HDD (Toshiba抵屌)
價錢平過單買WD某啲款，仲可以買大啲既HDD

穩定+速度ok+可長期BT

無咁多野B